何超瓊我屌你老母

何超瓊我屌你老母

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

佢老母都成百幾歲 你都啱